所羅門真係唔係bot黎架!

My wife Dr Yue & I not only attended Vice President Pence Christmas Party but also lobbied him 4 #HKHRDA & Global Magnitsky Act sanctions against human rights violators in🇭🇰&🇨🇳. The party was at VP official home at the Naval Observatory. We had a great discussion on the subject.
雖然我覺得地位未必好高,但起碼同彭斯影度相,真係共和黨人黎,真係識嘅

可惜始終唔係國會議員 只係黨員

唔帶埋"1st best friend" 去嘅?? 因住姐姐一陣又嬲豬啊

邊個話佢冇料到？

Solomon真係勵志故事
逃離文革，廿歲人先去到美國白手興家，身為一個asian仲要上到位埋到堆，仲要上左位之後唔似香港d老屎忽講兩句政治都驚

大把啦
之前唔少連登仔開post話佢只係kol叫人唔好跟仍

NCM Yue baba
VP Pence 電影級總統台型

Solomon in trust

red_eyes_ncm_yue.jpg

人地共和黨168個委員入面
排名14都唔高級？

連登逢紅必反。。。

佢衰極都係美國真人同班權力核心有直接溝通

唔通陳雲條撚屌係屋企ff咩

之前有人話佢係美國陳雲

仲有13個

Sir Solomon yue

姐姐(1st best friend): 我啊

都唔知係咪真係有呢個人

想問個排名14 係邊度嚟

下次叫佢print 姐姐張相出黎，插係西裝褸袋， 去到邊都帶住，好似Mr.bean 隻熊仔咁

其實幕後軍師都好緊要
同埋所羅門應該真係識好多美國politicians
佢放風中既野高過郭民貴好多

利伸郭民貴吹太大，都唔知係唔係double spy

根本每個人都有作用
議員都係一個職位，都有佢做唔到嘅事
唔係社會洗乜分工

/Solomon Yue, Jr., a founder of Republicans Overseas Inc., is Vice Chairman and Chief Executive Officer.......Mr. Yue has a seniority ranking of 14 among the 168 RNC members./

入面仲有多D佢嘅介紹

Push

NCM Solomon 人生真係演繹到American Dream

seniority ranking 啫

我無理解錯嘅話即係夠老屎忽就自然高啦

key上去架姐，嚇我唔到既

姐姐：都唔知係咪連登仔用Photoshop整嘅啫。

我理解都係咁

留名等姐姐話係KEY圖

副總統

張相好似KEY上去咁

佢上次都出過片啦

鬼婆老婆

貼呢張相喺姐姐個fb
唔知佢會唔會嚇到瀨屎呢
Vp彭斯喎 姐姐連同佢傾電話嘅資格都冇

我第一眼都以為係
後面塊窗簾好似搞到KEY落去咁

姐姐：P圖黎

共和黨財主黎
侵侵都要比面佢啦

佢過去個陣英文都唔識多隻

有得見彭斯
所羅門地位真係唔低

好似話淨係識可樂英文
到娶埋鬼婆老婆

講還講，唔好貼相

都唔知係
抬高個癡線佬
定踩底NCM YUE

1980年他在電視上看到朗奴·列根並請朋友為他翻譯演講內容。得知內容跟他在中國大陸想說但不能說的話有相同的時候，他立刻明白美國是屬於他的地方

傳奇故事

好想佢出自傳
如果出繁中版更好

Pence: Wt s up
Solomon: My friend Regina Yip...

契爺

排名14 係資歷姐

真正地位係共和黨海外事務組織副主席及行政總裁

Solomon 都好撚大隻下
企埋VP度唔輸蝕

有朝一日香港成功光復，一定要整返條Solomon Road

佢真係不停咁幫香港

所羅門識廣東話?
講嘢方式好連登仔feel

金主

仲有Hawley Road
Rubio Street
Rick Scott Avenue

香港人唔慣啫。其實西方好多政黨都係黨政分家。我係另一個po有講香港人淨係認識布爾什維克式政黨，成日當政黨係革命黨。西方政黨係唔會對每一個政策細節都有立場。

西方政黨既黨工(好似Solomon Yue) 其實係掌握住政黨既競選資源，籌款既分配，競選工程裡面其實都幾大話語權。

你覺得講嗰d 真係連登仔？

冇錯呀，呢d黨部就係負責籌款同分配。

下屆佢做

Solomon係正義的朋友

Email都唔得啦 電話

全黨都要俾下面。佢好似負責海外籌款既。

將政總個d龍和道，龍匯道改撚改佢

可能佢有連登Account

- 逃離文革
- 踏入美國時淨係識講"Thank You"同"Coca Cola"
- 打兩份工，從而搵錢讀書
- Management Sciences 學士 + International Trade NBA
- 以專才方式移民美國
- 成功商人
- 2000年加入共和黨至今
真係好撚勵志

- 逃離文革
- 踏入美國時淨係識講"Thank You"同"Coca Cola"
- 打兩份工，從而搵錢讀書
- Management Sciences 學士 + International Trade MBA
- 以專才方式移民美國
- 成功商人
- 2000年加入共和黨至今
真係好撚勵志

入黎就係為左張圖

所以 American Dream 真係冇錯🇺🇸

煲底留左位置俾佢

真

有無人可以叫solomon試下出

共和黨全國委員會其實好高級，不過唔係公職姐，美國好多無公職但有話事權嘅

成班連登仔仲弱智過姐姐
連solomon係bot都講得出

wtf?青山走犯都可以比較

仲有Nancy呀

借個位嚟推推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

個陣仲有人話信個白卡佬都唔信門哥

up

我仲等緊范冰冰條片

白咭梗係信返白咭

以狙擊共產黨為人生目標

大家用咗香港嘅政黨思維去睇所謂黨內地位
其實政黨構成形式都有好多種
尤係美國選舉=鬥燒錢，黨內其他系統嘅人物，地位可能唔低過咩國會議員

孽瘤: 呢張相係咪AI同Deepfake嚟？

I Love Solomon

同副總統食飯

葉劉早晨

有部份連登仔冇世界觀, 又唔肯花時間FC. 憑感覺就9UP

My Best Friend

國父

郭民貴嚟講
只要佢肯放范冰冰條片出嚟佢話彭麗媛係水炮車我都信

佢講左唔識
但識睇書面語（呢層好正常）

以為係舊post

點可以揾痴線佬嚟同佢比

推

佢d意見絕對值得參考 岩唔岩用 咪留返自己判斷

駱家輝仲要講到有三代喺美國先可以喺政界有一番作為

所羅門

希拉莉係地底人

郭文貴100%共諜

講眞

人哋美帝攪你香港事務

派佢夠地位啦

佢阿爺本身白華來喎

即係宋子文家族嗰類人

本身已紅有強大政界聯繫

所羅門邊忽似癲佬

地位未必好高

都唔知有冇呢個人

咁踏入美國前，係政治難民身份係美國讀書定點？

唔係呀化 用陳雲同所羅門比較 傻的嗎

可能上得多連思路都連登仔向
成日撚狗

Solomon 有冇like 過呢張圖？

佢跟得好貼d料又好update

Solomon 要教下連登仔政治

打撚柒維尼

如果我話你聽香港有個叫陳大文係民主黨排14, 你會覺得佢有幾高級？

Anyway, I'm solomon we trust.

搵香港同美國比
豆膶咁細
你唔好搵大陸啲村代表黎比？

應該叫佢印埋佢best friend張黑白相一齊影相

做任個陣覺得自己係bot多d

黃色經濟圈就是香港人自力更生的最好證據,
我們要在經濟衰退下，
出現黃色經濟一遍繁榮的景象！
選擇較小、產品和服務不夠好，可以慢慢改善， 但堅持和熱誠，我們今天就要表露無遺!

國師係學者
所羅門係黨內既要人，負責黨務
角色不同

好過上一任註港總領事

垃撚圾

所羅門爸爸

佢都on99
人地美國執政黨呀

精神病患者

美國同香港唔同,黨政分家

呢位人兄係個黨好高層下的
有時黨大佬大聲過真係出選的人

美國最強連登仔

唔講唔知咁勵志 推喔

佢親民主黨

大家留意翻
美國政黨同香港／台灣政黨嘅運行方式係唔同
美國行柔性政黨，認同黨嘅理念就可以代表黨選
eg.Trump係商人，本身唔係咩政客，都可以選總統

Gphone之前都睇唔起人啦

遠距離開班授課

佢負責幫共和黨搵Super PAC

Connection多到你想像唔到

白鴿做過執政黨未

NCM Yue: my DC friend

我都係

總之有所羅門站喺香港人一邊係福份

不過佢條呔好核突

Btw Trump&Pence 依個組合真係好屈機，一個不按常理出牌，一個霸氣十足，如果2016唔係佢哋贏我真係覺得美國有機會好似羅馬咁沒落

個樣夠靚仔咪得囉
一睇就知係慈祥爺爺

5毛: 個彭斯p上去架

美帝排倒數14都有power 個泛民第一啦

屌佢咪一早岀左真樣仲戴口罩支持我地囉

教香港人唔好涉及人哋國家黨派之爭嘅政治ABC, 呢幾日喺台灣身上做咗實習

佢出埋Twitter mon連登勁貼

hey sir I'm your super fans

姐姐睇到未呀

[聖誕和你唱] （光復香港版）聖誕歌

香港光復之後 請佢出又點話
俾佢專心幫香港先

真心屈

欽敬欽敬

但都好落力，而且幫到我地唔少。正如遊說團隊都講過，當初美國議員助理都好大功勞。

極度懷疑 Solomon 係連登仔

第時要有條街叫懷松街

講真就算本身唔算好出名
但經過今次之後一定有自己嘅定位

就係因為佢唔係議員
佢先可以幫香港幫成咁
做野冇咁綁手綁腳
唔需要理自己區選民既野

冇錯，生意人，唔做議員，中意講乜 lobby邊個都得，唔洗交代
Thank you Solomon

由頭到尾只係得葉劉覺得佢係bot

應係好多中國人嘅中國夢嚟

roger stone 做侵競選顧問
冇乜人識佢
但係佢先係玩政治最勁嗰個

俞爺爺

通常後面果班先係勁野

本身黃G phone個班都係on撚9 沒撚腦

係唔係同肥老黎同期？
係文革時被批 一個落左香港 一個去美國

Hi 魚魚

我們不是要在生活中找尋抗爭的方法，我們是要把抗爭變成生活。

真。國師

教父余

不嬲幕後既都叻過幕前果個
英女王身邊一樣有一個Christoper Geidt
英國皇室事無大小都會經佢手

做幕前要人格魅力要風範氣魄
呢啲唔係個個有
而幕後淨係要周全顧慮、面面俱圓
但係呢啲人多數不擅交際

淨係某啲思想落後既地方
先會有人信一個人可以帶領全部人
試問有邊個可以做到周身刀張張利

佢話97係大陸救香港，就知佢無料啦

當日班連登仔（五毛？瘋狂帶風向話唔好造神
果陣已經diu7佢地

彭斯老婆咁撚正嘅

梗係。除非係政治明星，一般黨員好要靠黨籌款架。

諗起之前有人話 Solomon Yue 冇權 笑咗